朱古力 = 本民青 鐵華團 = 義士

朱古力 = 本民青
鐵華團 = 坐監義士
塔賓斯 = 熱普城
號角 = 港共政權

諗諗下義士慘D 坐完監都冇得換身份過新生活